巴巴托斯係咪準備出Metal Build

蓋ching你幾多歲

幾廿歲人
日文又唔識英文又唔識

識日文黎把撚

加入皇軍 實踐抱負